全盛時期嘅韋拿定阿古路勁啲

見韋拿都掛靴 想開post問吓

正皮韋拿
負皮阿古獸

拉舒福特

球皇連加特最勁

韋拿
鐘意華倫韋拿多D
去到巴已經無咩球權
不過佢夾咩人打咩陣都打得起
阿古路就唔知了

國家隊韋拿完勝

球會：阿古路
國家隊：韋拿

Me

全盛韋拿應該同美斯c7比

應該同陳柒比

任何時期的伊禾B

綜合球會加國家隊嘅表現: 韋拿

Over咗

樣：villa

阿古路 勁到仆街 差唔多年年入20球

阿古路=鳩衝鳩撞鳩ban

韋拿全盛嗰陣都係

死角戰士

幾個亞軍》幾個冠軍

2和b勁啲

邊個退休邊個勁 年經問題

世界盃

最記得r聯決賽打獌
企定定右腳一敞 笠死雲達沙

阿古路國家隊係差咗d嘅

普通料
學界都得